(轉FB)黃金sales 好很兇 貨物未出門口就兇個客要收20%手續費

2021年啦，電腦野上網買啦

咁撚串

個客其實想點

有黃店唔去怪邊個

拍片果個隨時藍屍來 柒左先拍片

最後係咪比個經理屌佢叫佢走

後續-------由於 林仔 已了解事件後, 店主已經知道問題所在，已告知林仔代他向本人道歉， 說明可以安排退款/退貨或換貨服務，亦已相關跟進Sales 服務態度問題

又係呢d唔搞大件事唔post上網就不了了之

客真係大哂

林仔係咪youtube個個？

毒撚嬲嬲

冇講邊個林仔,不過應該就係佢喇

乜佢唔係去左Cga做咩？

關林仔咩事

條片share左上hkepc 引起關注

得啖笑

客唔係大曬嘅，不過貨物未出門，你又畀唔啱人，個客要求換，係合理，
佢話個客麻煩，唔識互相尊重，態度都真係差

無論點睇都一定係個sales問題
佢貨物仲要未出門，佢又比唔啱野人
就算退錢都係咁話啦
雖然正常情況下就唔會退，會叫佢換返其他嘢
但係個sales咁撚樣話客就一定係有問題

抵屌啦依d柒頭打靶趕客sale 我係老細既話叫佢番屋企訓教收皮，咁大個人都唔識屌客要私底下屌 佢老味係咪弱智？ 定係想係我間鋪頭引戰比人圍觀炒旺個場呀？我打開門做生意請你番黎賣野，個客過黎同你買野你直接同佢講麻煩，咁係咪唔買野最好呀，下次唔駛黎啦，咁d客唔買野 你又賣乜撚野呀？咁我仲需唔需要請你番黎賣野呀on9仔？你係咪柒架，你老母有無教過你做人要有禮貌呀？

Btw 我唔係屌你 屌個傻閪EQ低sale

退換要收20% charge 先on9

換做連登毒撚會點

硬食

一係就同人講開撚左單就無得退，收20%charge就真係第一次聽

當面話個客麻煩 仲要問詳細D就唔耐煩

認住條友個樣

開名啦

串過馬撚，比名啦Sell屎仔

comdex班撚樣不嬲西
以前明明係黑店而家回歸主流？

原來係訊達

Cosmic定Comdex

前

反正一切決定權 你不如收夠100% charge啦

今時今日用信用卡買野仲要比手續費
黃金幾時執

去悠二度買粒amd U 如果有貨
之後amazon 執其他野

真
又呃錢 又食charge 成皮野冇得碌卡蝕撚晒

就算出左門都可以退喇

Cosmic不嬲都垃圾嚟
專請腥港人

最好笑係
上佢地啲online store買
用信用卡都要收3%手續費

都係Amazon買算

黃金腦場啲sales個個好似唔休做咁，問有無貨都閪住塊面答你

即場大大聲屌佢老母，呢D撚屌唔屌唔鬆化

炒得啦屌你老母

呢間垃圾，之前問sales一句嘢都要俾佢串

黃金啲sales 識野嘅好小
個個咪淨係識對list check貨 寫單 指你去俾錢

真呀
勁撚趕客
唔會再幫襯呢間cosmic

屌得好

呢間野d sales勁黑面，同centralfield 一撚樣

福仁班哥仔賣幾十蚊野都仲有耐性過呢班所謂黃金sales

訊達不嬲垃圾 果時去到現場問佢有冇貨 佢話有 個價問佢係咪依個價 佢就話冇貨叫我走

腦場有邊間係黃店

客唔係大哂 但依單的確係sales錯

樣都唔錯 真係好眉好貌生沙虱

當面話人麻煩係咪on9
係咪出黎撈架

仲要對住鏡頭

哪裡來的自信

咩舖頭請個咁嘅奇形怪狀sales
咁大口氣唔好做sales，學咩人打工

咪撚再睇林仔啦
條友藍屍黎

個SALES 認真CLS. 有機會都係啲皇親國戚來

訊達出晒名price黑店

真係，買電腦嘢閒閒地皮幾兩皮，今時今日仲唔鼓勵人碌卡

同悠二一樣

好明顯唔憂俾人炒或者間鋪自己有份啦
依D態度未俾人拍片之前都唔知屌人屌左幾多次
分分鍾老細話佢屌得好不過下次人地影緊你收儉D昨

仲狼死過apple

呢d 閪公司收完3%, 交易完即刻打去信用卡公司投訴，你老母用你張信用卡要收3%

其實要向visa master督灰

條毒撚想屌又lag lag吓睇到好老尷

20%又真係癲，btw自己同事無人幫佢口？睇黎大家都知自己做緊黑店唔想上鏡

呢間野劏水魚
之前想睇軚盤 見佢T80 賣1399 行過隔離正都賣 850
自始之後就當佢所有野都係水魚價 行入去都廢時

之前入去睇ROUTER款走埋想水鳩我買舊款垃圾

一條友係人地個場當眾屌鬼 你仲想佢點 呂布咩

試過要訂過萬銀既野
叫個sales拎個辦黎睇睇
佢一句就話過萬架喎,你真係訂先拎俾你睇啦
立即同個老細講佢傻西sale因為一句就冇左一單生意就走

lm

毒男發火
非同小可